大家出到嚟唔想做犯法嘢嘅，不妨做啲正常合法嘢

例如去櫃員機提下款，去各大商場痾下屎，同每位警員問下路，過馬路扶下阿婆慢慢行。。。今日就要發揮群眾力量，等呢個仆街政府知道得罪我地嘅後果!